比五六十蚊都係食垃圾

我寧願比多廿零三十蚊食好啲
起碼條氣順啲